cie ocamp

有冇人知道浸大國際學院嘅soc ocamp係咪一定要參加?唔係學會還學會,學校還學校,學生會還學生會咩?點解入某科系就一定要加入該科系嘅soc?
急,求解答

屌你老母咩時勢呀仲ocamp